7/7 記得自備糧草，唔好益對家

尖沙咀果邊好多餐廳做大陸人生意都係藍底，記得自己食飽/拎野食去